[{"question": "https://www.zhihu.com/question/19964379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19964379/answer/145596931", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65b0\u6d6a\u5fae\u535a\u4f1a\u5077\u5077\u5730\u7ed9\u4f60\u6dfb\u52a0\u964c\u751f\u7684\u5173\u6ce8\u5bf9\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20230755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20230755/answer/145582359", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u56de\u5149\u8fd4\u7167\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41470037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41470037/answer/142837535", "content": "\n\u5b66\u533b\u540e\u4f60\u89c9\u5f97\u6700\u6050\u6016\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29759221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29759221/answer/145532224", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7cbe\u82f1\u7684\u8bde\u751f\uff0c\u5bb6\u5ead\u56e0\u7d20\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55656450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55656450/answer/145690158", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u201c\u6c14\u529f\u5927\u5e08\u201d\u738b\u6797\u6b7b\u4ea1\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55595766", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55595766/answer/145503444", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852016\u4e0a\u6d77\u5e73\u5747\u5de5\u8d446378\u5143\uff0c73.9%\u4e0d\u8db310K\uff0c15K\u4ee5\u4e0a\u53ea\u670910.7%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55595766", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55595766/answer/145664005", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852016\u4e0a\u6d77\u5e73\u5747\u5de5\u8d446378\u5143\uff0c73.9%\u4e0d\u8db310K\uff0c15K\u4ee5\u4e0a\u53ea\u670910.7%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42896143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42896143/answer/143710747", "content": "\n\u5317\u4eac\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u80fd\u5efa\u66f4\u591a\u9ad8\u5bc6\u5ea6\u7684\u9ad8\u697c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54842132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54842132/answer/145480407", "content": "\n\u54ea\u5bb6\u822a\u7a7a\u516c\u53f8\u7684\u7a7a\u4e58/\u7a7a\u59d0\u6700\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55504311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55504311/answer/145472475", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u9010\u6e10\u5bf9\u66fe\u7ecf\u6df1\u4fe1\u4e0d\u7591\u7684\u4e1c\u897f\u4ea7\u751f\u6000\u7591\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27564352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27564352/answer/61373748", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u80a5\u80d6\u4e25\u91cd\u7684\u6839\u672c\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55595766", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55595766/answer/145584815", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852016\u4e0a\u6d77\u5e73\u5747\u5de5\u8d446378\u5143\uff0c73.9%\u4e0d\u8db310K\uff0c15K\u4ee5\u4e0a\u53ea\u670910.7%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55655450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55655450/answer/145648970", "content": "\n\u516c\u53f8\u8981\u517b\u732b\u7684\u8bdd\uff0c\u732b\u548c\u732b\u7cae\u5206\u522b\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u5165\u8d26\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25499843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25499843/answer/121626746", "content": "\n\u53e4\u4ee3\u4e09\u5e74\u4e00\u6b21\u79d1\u4e3e\uff0c\u6709\u53f2\u53ef\u8003\u6709777\u4f4d\u72b6\u5143\u5374\u672a\u89c1\u76db\u4e16\u4e4b\u4f5c\uff0c\u96be\u9053\u8fd9\u4e9b\u4eba\u7684\u624d\u534e\u90fd\u88ab\u57cb\u6ca1\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55595766", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55595766/answer/145691156", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852016\u4e0a\u6d77\u5e73\u5747\u5de5\u8d446378\u5143\uff0c73.9%\u4e0d\u8db310K\uff0c15K\u4ee5\u4e0a\u53ea\u670910.7%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52545263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52545263/answer/145527599", "content": "\n\u81ea\u5df1\u7684\u8f66\u88ab\u501f\u8d70\u540e\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5751\u7239\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53611524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53611524/answer/145605085", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u67d0\u516c\u4f17\u53f7\u5728\u5357\u4eac\u5927\u5c60\u6740\u7f79\u96be\u8005\u7eaa\u5ff5\u65e5\u5f53\u5929\u8f6c\u8f7d\u9f99\u5e94\u53f0\u300a\u957f\u6625\u56f4\u57ce\u4ee4\u4eba\u4e0d\u5bd2\u800c\u6817\u300b\u4e00\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41470037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41470037/answer/91779111", "content": "\n\u5b66\u533b\u540e\u4f60\u89c9\u5f97\u6700\u6050\u6016\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26893600", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26893600/answer/145631718", "content": "\n\u7537\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u5ad6\u5b8c\u5a3c\u540e\u6709\u65f6\u4f1a\u529d\u5c0f\u59d0\u4ece\u826f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55407481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55407481/answer/145347476", "content": "\n\u8fd9\u4e2a\u793e\u4f1a\u5bf9\u5927\u578b\u72ac\u771f\u7684\u6709\u5f88\u5927\u504f\u89c1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55553281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55553281/answer/145675148", "content": "\n\u767d\u5c55\u5802\u4f5c\u4e3a\u76d7\u5723\uff0c\u5fc3\u7406\u7d20\u8d28\u662f\u5426\u592a\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55656450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55656450/answer/145680573", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u201c\u6c14\u529f\u5927\u5e08\u201d\u738b\u6797\u6b7b\u4ea1\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55656450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55656450/answer/145696618", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u201c\u6c14\u529f\u5927\u5e08\u201d\u738b\u6797\u6b7b\u4ea1\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31050249", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31050249/answer/145759714", "content": "\n03\u5e74\u975e\u5178\u4e2d\u56fd\u7684\u5904\u7406\u65b9\u5f0f\u662f\u5426\u5c3d\u663e\u5927\u56fd\u62c5\u5f53?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55076453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55076453/answer/143947243", "content": "\n\u4e0e\u5386\u53f2\u4eba\u7269\u540c\u540d\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27717361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27717361/answer/145565438", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u5fcd\u4fca\u4e0d\u7981\u7684\u7ffb\u8bd1\u9519\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38178765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38178765/answer/143572447", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u611f\u5230\u9707\u64bc\u7684\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37597428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37597428/answer/145286737", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7b97\u547d\u5728\u6709\u4e9b\u60c5\u51b5\u4e0b\u53ef\u4ee5\u51c6\u786e\u9884\u6d4b\u6216\u5224\u65ad\u67d0\u4e9b\u4fe1\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31148228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31148228/answer/142214695", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u5973\u6027\u8ba8\u538c\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55439840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55439840/answer/144642330", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53cd\u5bf9APA\u9152\u5e97\u7684\u6e38\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55581777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55581777/answer/145699393", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u7559\u5b66\u751f\u88ab\u82f1\u56fd\u7537\u53cb\u6253\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20230755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20230755/answer/40660477", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u56de\u5149\u8fd4\u7167\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37597428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37597428/answer/144570155", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7b97\u547d\u5728\u6709\u4e9b\u60c5\u51b5\u4e0b\u53ef\u4ee5\u51c6\u786e\u9884\u6d4b\u6216\u5224\u65ad\u67d0\u4e9b\u4fe1\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25499843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25499843/answer/121615306", "content": "\n\u53e4\u4ee3\u4e09\u5e74\u4e00\u6b21\u79d1\u4e3e\uff0c\u6709\u53f2\u53ef\u8003\u6709777\u4f4d\u72b6\u5143\u5374\u672a\u89c1\u76db\u4e16\u4e4b\u4f5c\uff0c\u96be\u9053\u8fd9\u4e9b\u4eba\u7684\u624d\u534e\u90fd\u88ab\u57cb\u6ca1\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23819007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23819007/answer/131276556", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\u540e\u6094\u6ca1\u6709\u65e9\u70b9\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46747386", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46747386/answer/145601399", "content": "\n\u5b9d\u9a6cX3\u597d\u6ce1\u59b9\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55656450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55656450/answer/145705041", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u201c\u6c14\u529f\u5927\u5e08\u201d\u738b\u6797\u6b7b\u4ea1\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55622256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55622256/answer/145535547", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8500\u540e\u300a\u77e5\u4e4e \u2022\u300c\u5047\u88c5\u4e07\u80fd\u7ec4\u300d\u6210\u7acb\u5ba3\u8a00\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55643359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55643359/answer/145638900", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7279\u6717\u666e\u79f0\uff1a\u7f8e\u575a\u6301\u5949\u884c\u4e00\u4e2a\u4e2d\u56fd\u653f\u7b56\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54104076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54104076/answer/144092579", "content": "\n\u624b\u673a\u91cc\u4f60\u6700\u4e0d\u820d\u5f97\u5220\u6389\u7684\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55581777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55581777/answer/145766105", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u7559\u5b66\u751f\u88ab\u82f1\u56fd\u7537\u53cb\u6253\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46842994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46842994/answer/145606035", "content": "\n\u4f60\u5199\u8fc7\u6216\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u4eba\u6027\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55581777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55581777/answer/145670620", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u7559\u5b66\u751f\u88ab\u82f1\u56fd\u7537\u53cb\u6253\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20469197", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20469197/answer/136715879", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5916\u4ea4\u90e8\u526f\u7279\u6d3e\u5458\u59dc\u745c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55591223", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55591223/answer/145403143", "content": "\n\u6709\u4e9b\u660e\u661f\u53d7\u5230\u8fc7\u5ea6\u8ffd\u6367\u4f1a\u89c9\u5f97\u53d7\u4e4b\u6709\u6127\u4e48\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36147490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36147490/answer/145650297", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5728\u9999\u6e2f\u5730\u94c1\u4e0d\u5b89\u68c0\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\u5927\u9646\u5730\u94c1\u8981\u5b89\u68c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34279916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34279916/answer/145808150", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 CPU \u8fd9\u4e48\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49994063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49994063/answer/145173312", "content": "\n\u4f5c\u6b7b\u6210\u529f\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55504311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55504311/answer/144938973", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u9010\u6e10\u5bf9\u66fe\u7ecf\u6df1\u4fe1\u4e0d\u7591\u7684\u4e1c\u897f\u4ea7\u751f\u6000\u7591\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51016431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51016431/answer/145759223", "content": "\n\u6709\u81ea\u5df1\u7684\u8ff7\u59b9\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55656450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55656450/answer/145646953", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u201c\u6c14\u529f\u5927\u5e08\u201d\u738b\u6797\u6b7b\u4ea1\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27245248", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27245248/answer/145751735", "content": "\n\u521a\u4e70\u7684iPhone\u4e22\u4e86\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22508677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22508677/answer/141334678", "content": "\n\u7f16\u7a0b\u5230\u5e95\u96be\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54172684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54172684/answer/145784686", "content": "\n\u5173\u4e8e\u91cd\u5e86\uff0c\u4f60\u5370\u8c61\u6700\u6df1\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29775447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29775447/answer/145395619", "content": "\n\u6709\u591a\u5c11\u4eba\u6309@\u8427\u4e95\u964c\u5927\u795e\u7ed9\u51fa\u7684Python+Flask\u8def\u7ebf\u627e\u5230\u5de5\u4f5c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23549260", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23549260/answer/135114123", "content": "\n\u5317\u65b9\u4eba\u5230\u5357\u65b9\u751f\u6d3b\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55658772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55658772/answer/145630056", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7279\u6717\u666e\u575a\u6301\u4e00\u4e2a\u4e2d\u56fd\u653f\u7b56\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55645508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55645508/answer/145597271", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85UCSD\u963f\u62c9\u4f2f\u88d4\u5b66\u751f\u5728\u72b9\u592a\u88d4\u4f5c\u5bb6David Horowitz\u6f14\u8bb2\u95ee\u7b54\u73af\u8282\u62d2\u7edd\u8c34\u8d23\u54c8\u9a6c\u65af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55645508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55645508/answer/145570997", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85UCSD\u963f\u62c9\u4f2f\u88d4\u5b66\u751f\u5728\u72b9\u592a\u88d4\u4f5c\u5bb6David Horowitz\u6f14\u8bb2\u95ee\u7b54\u73af\u8282\u62d2\u7edd\u8c34\u8d23\u54c8\u9a6c\u65af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40618938", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40618938/answer/87555237", "content": "\n\u5047\u5982\u4f60\u662f\u65b0\u79d1\u72b6\u5143\uff0c\u8fd9\u65f6\u5019\u7687\u5e1d\u516c\u5f00\u8868\u793a\u8981\u628a\u516c\u4e3b\u5ac1\u7ed9\u4f60\uff0c\u4f60\u5982\u4f55\u59d4\u5a49\u62d2\u7edd\u5374\u53c8\u4e0d\u81f3\u4e8e\u89e6\u6012\u7687\u5e1d\u516c\u4e3b\u5168\u8eab\u800c\u9000\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38809269", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38809269/answer/145446364", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u653e\u5f03\u4e86\u8868\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55419899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55419899/answer/144911562", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u52a0\u5dde\u8981\u6210\u5168\u7f8e\u9996\u4e2a\u975e\u6cd5\u79fb\u6c11\u5e87\u62a4\u5dde\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31857860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31857860/answer/56859026", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u79bb\u5f3a\u5236\u751f\u80b2\u6709\u591a\u8fdc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37284137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37284137/answer/143659280", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e11\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37914496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37914496/answer/145835190", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u897f\u65b9\u8bf4\u4e2d\u56fd\u5728\u975e\u6d32\u641e\u300c\u65b0\u6b96\u6c11\u4e3b\u4e49\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55655450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55655450/answer/145643973", "content": "\n\u516c\u53f8\u8981\u517b\u732b\u7684\u8bdd\uff0c\u732b\u548c\u732b\u7cae\u5206\u522b\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u5165\u8d26\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37496011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37496011/answer/145756128", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u80fd\u5f15\u8d77\u5171\u9e23\u7684\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55595766", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55595766/answer/145702466", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852016\u4e0a\u6d77\u5e73\u5747\u5de5\u8d446378\u5143\uff0c73.9%\u4e0d\u8db310K\uff0c15K\u4ee5\u4e0a\u53ea\u670910.7%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23684594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23684594/answer/25939562", "content": "\n\u5f97\u77e5\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u5973\u5927\u5b66\u751f\u88ab\u5305\u517b\uff0c\u5df2\u6709\u7684\u4ef7\u503c\u89c2\u5f00\u59cb\u52a8\u6447\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200526/answer/145148996", "content": "\n\u4e00\u4e9b\u4f01\u4e1a\u4e3a\u4e86\u8d5a\u94b1\u4f7f\u51fa\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6076\u5fc3\u4eba\u7684\u62db\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32253471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32253471/answer/145562150", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90fd\u8bf4\u5357\u4eac\u662f\u5b89\u5fbd\u7701\u4f1a\uff0c\u5fbd\u4eac\u4e4b\u7c7b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34464440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34464440/answer/58859093", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u5f3a\u8003\u8bd5\u9898\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31499089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31499089/answer/145656539", "content": "\n\u5973\u751f\u6253\u626e\u7684\u6f02\u6f02\u4eae\u4eae\uff0c\u662f\u4e3a\u4e86\u5f70\u663e\u81ea\u5df1\u7279\u7acb\u72ec\u884c\uff0c\u8fd8\u662f\u4e3a\u4e86\u66f4\u597d\u7684\u8fce\u5408\u8fd9\u4e2a\u7537\u6743\u793e\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55372264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55372264/answer/145486218", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u7528\u5230\u54ed\u7684\u517b\u732b\u795e\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50258333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50258333/answer/145424165", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u7231\u4e50\u4e4b\u57ce\u300b\uff08La La Land\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29759221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29759221/answer/55020105", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7cbe\u82f1\u7684\u8bde\u751f\uff0c\u5bb6\u5ead\u56e0\u7d20\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49240753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49240753/answer/144010802", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u6700\u64a9\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55595766", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55595766/answer/145456044", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852016\u4e0a\u6d77\u5e73\u5747\u5de5\u8d446378\u5143\uff0c73.9%\u4e0d\u8db310K\uff0c15K\u4ee5\u4e0a\u53ea\u670910.7%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55657387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55657387/answer/145625925", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u4f20\u300c\u6c14\u529f\u5927\u5e08\u300d\u738b\u6797\u56e0\u75c5\u6b7b\u4ea1\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41055994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41055994/answer/105467401", "content": "\n\u4f60\u4eba\u751f\u5230\u76ee\u524d\u4e3a\u6b62\u6f14\u6280\u7684\u5dc5\u5cf0\u65f6\u523b\u662f\u54ea\u4e00\u523b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55113876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55113876/answer/145085862", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u5708\u5185\u6709\u591a\u9ed1\u6697\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55531938", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55531938/answer/145043244", "content": "\n\u4f60\u4eec\u7b2c\u4e00\u6b21\u56e0\u4e3a\u4e00\u4e2a\u52a8\u6f2b\u4eba\u7269\u6b7b\u53bb\u800c\u4f24\u5fc3\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34866559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34866559/answer/145663643", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u613f\u610f\u7ed9\u5973\u4e3b\u64ad\u9001\u4ef7\u503c\u8fc7\u4e07\u7684\u865a\u62df\u793c\u7269\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u53bb\u505a\u5927\u4fdd\u5065\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42313238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42313238/answer/144505017", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u88c5\u903c\u5374\u5931\u8d25\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55477065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55477065/answer/145551075", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u771f\u7684\u6bd4\u522b\u7684\u7f51\u7ad9\u8981\u9ad8\u7ea7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29759221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29759221/answer/54934076", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7cbe\u82f1\u7684\u8bde\u751f\uff0c\u5bb6\u5ead\u56e0\u7d20\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55622256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55622256/answer/145578359", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8500\u540e\u300a\u77e5\u4e4e \u2022\u300c\u5047\u88c5\u4e07\u80fd\u7ec4\u300d\u6210\u7acb\u5ba3\u8a00\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20376244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20376244/answer/145683165", "content": "\n\u5982\u4f55\u73a9\u8f6c\u6293\u5a03\u5a03\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27731154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27731154/answer/145191979", "content": "\n\u6218\u4e89\u6709\u591a\u6b8b\u9177\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38130767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38130767/answer/85003649", "content": "\n\u53f0\u6e7e\u4eba\u666e\u904d\u5b58\u5728\u7684\u4f18\u8d8a\u611f\u6765\u81ea\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55290886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55290886/answer/145493620", "content": "\n\u5728\u9910\u5385\u5403\u996d\u6700\u53cd\u611f\u670d\u52a1\u5458\u505a\u4ec0\u4e48\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55031659", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55031659/answer/145464718", "content": "\nQQ\u7684\u4f01\u9e45logo\u662f\u8c01\u8bbe\u8ba1\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20230755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20230755/answer/38678276", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u56de\u5149\u8fd4\u7167\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55308753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55308753/answer/145620941", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u53f0\u6e7e\u827a\u4eba\u81ea\u8c6a\u9053\u300c\u5728\u53f0\u6e7e\u6548\u7387\u9ad8\uff0c\u624b\u673a\u6b20\u8d39\u7f34\u8d39\u540e\uff0c30\u5206\u949f\u5c31\u80fd\u6062\u590d\u901a\u8bdd\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54842132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54842132/answer/145633420", "content": "\n\u54ea\u5bb6\u822a\u7a7a\u516c\u53f8\u7684\u7a7a\u4e58/\u7a7a\u59d0\u6700\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49118649", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49118649/answer/145611815", "content": "\n\u4ece\u6708\u85aa3000\u5230\u6708\u85aa10000\uff0c\u5927\u5bb6\u90fd\u7528\u4e86\u591a\u957f\u7684\u65f6\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41470037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41470037/answer/91185389", "content": "\n\u5b66\u533b\u540e\u4f60\u89c9\u5f97\u6700\u6050\u6016\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55531938", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55531938/answer/145275166", "content": "\n\u4f60\u4eec\u7b2c\u4e00\u6b21\u56e0\u4e3a\u4e00\u4e2a\u52a8\u6f2b\u4eba\u7269\u6b7b\u53bb\u800c\u4f24\u5fc3\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41470037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41470037/answer/145581896", "content": "\n\u5b66\u533b\u540e\u4f60\u89c9\u5f97\u6700\u6050\u6016\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55656450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55656450/answer/145637880", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u201c\u6c14\u529f\u5927\u5e08\u201d\u738b\u6797\u6b7b\u4ea1\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}]